想請問一樣既藥但唔同廠出 會唔會唔同藥效

事情係咁
我之前食一隻藥係有效
後來我復發
去藥房配同名既藥但唔同廠
食完完全無效

留名

成份一唔一樣先？

樓主咩病先
如果精神問題 要留意劑量如耐藥性

通常藥名一樣成份會唔一樣？
胃藥來.

副廠藥聲稱冇分別，其實睇個別，有d真係同正廠有分別